<2022.04.13일자 공부 기록>

1. 영단어 외우기
	outburst - 폭발, 급격한 증가
	outcome - 결과
	outlet - 배출[발산] 수단, 배출구, 할인점
	outlook - 관점, 세계관, 전망
	outgoing - 외향적인, 사교적인, 사임하는
	outstanding - 뛰어난, 훌륭한, 두드러진
	outdoor - 야외의
	outflow - 새어 나감, 유출
	outdo - 능가하다, ~보다 뛰어나다
	outperform - 능가하다
	overcome - 극복하다, 이기다
	overtake - 따라잡다, 추월하다, 엄습하다
	overdue - (지불할) 기한이 지난, 늦은
	overnight - 밤사이에, 하룻밤 동안
	overtime - 초과 근무, 야근
	overhear - 우연히 듣다, 엿듣다
	overseas - 해외의, 외국으로, 해외에
	overall - 전반적인, 전체의
	overhead - 머리 위의, 전반적인
	overlap - 겹치다, 포개지다, 공통되다
	overlook - 간과하다, 눈감아주다, 내려다보다
	oversee - 감독하다
	overview - 개관, 개요
	overwhelm - 압도[제압]하다
	overcharge - 과잉 청구하다
	overeat - 과식하다
	overflow - 넘치다
	overload - 과적재하다, 과중하게 부담시키다
	overpay - 초과 지급[납부]하다
	overthrow - 타도하다, 전복시키다, 너무 높이 던지다
	overwork - 과로하다, 혹사하다
	overdose - 과다 복용
	overweight - 과체중의, 중량 초과의


2. 학교 수업 기록
	<C++ 프로그래밍>
	
	- 상속(다중 상속 가능)
		> 기존의 유사한 클래스로부터 속성, 동작을 이어받고 자신이 필요한 기능 추가
		> 상속으로 기존 클래스 재사용 가능(일부 변경도 가능)
		> 코드 중복 줄임, 신뢰성 있는 소프트웨어 손쉽게 개발, 유지 보수

	- 상속하기
		ex) class Car {...};
		class SportsCar: public Car {.....};
		-> 클래스 Car를 public으로 상속받음

	- 슈퍼 클래스(= 부모 클래스 = 베이스 클래스)
	- 서브 클래스(= 자식 클래스 = 파생된 클래스)
	
	- 상속은 여러 단계로 이루어질 수 있다.

	- protected 접근 제어
		> 클래스의 외부에서는 접근을 하지 못하게 하고, 상속 관계의 클래스에서의 접근은 허용하는 제어자이다.

	- 오버라이딩 조건
		> 부모 클래스 함수와 이름이 같아야 한다.
		> 함수명, 반환형, 매개 변수가 같아야 한다.

	- 오버라이딩 시 해당 함수를 사용하면 상속 관계에서 자식 클래스 쪽의 함수가 사용된다.
